個乞兒大J問人R product

恃住自己係KOL就呃飲呃食
又話唔鍾意人哋送嘢

用條Jer乞食

樓豬打手 ?

咪sell啦冇人想知呀

Show Blocked User - 癢哥張嘉航